招巴打2月14

同我鬧交

龜頭bob

屌你老濛

Ok

有意填表留名

鬧到你地新年咸下先

我依家就幫你開年，屌你老母

未到時候

祝你牛年永遠單身

其他交得唔得

祝你無女屌

面交？

填好 交去邊

影張相post上嚟就得

我絲

你再扮女人我一定打撚到你仆街

我細個嘅時候係鬧交校隊 你地唔會夠我嚟

想面交

你都係

我驚我面對面鬧到你口咸

你招人鬧交？

冇事

點啊而家